9月1有冇人出

你地今晚失眠
聽日出唔出？
831空襲 香港人勿忘

一定出！

推
網絡大軍通宵推機場po

機場見

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解冇人講聽日